[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(72)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

懶人包 TLDR

By 做到先得㗎 絲打

首先係做KOL毫無道德
為接廣告/sponsor 不擇手段
水人買產品
未生就賣尿片廣告
生左食緊人奶就飲寫明不適合哺乳時期花茶，仲要賣廣告

然後臨生仔先黎搞網店
以幾十倍價錢賣淘寶老翻cutipol 餐具
自己就用正貨
仲要為左賣貨而踩正貨話自己老翻仲好用

最後就係最嚴重既虐兒（同佢老公一齊虐）
生個仔出黎唔餵奶（初生得一日四餐）
個仔喊到拆天完全若無其事
初生已經掉佢入黑房訓覺
喊起碼15分鐘先入去睇佢
仲要話佢喊到咁上下就自己訓著（因為喊到攰同餓冇力就訓）
幫初生仔沖涼完全當個仔公仔咁舞（有片）
明顯知個仔肚餓都唔餵
仲要錯哂手法沖涼（搞到個仔勁驚）
沖完仲要話同佢練頸，仆轉佢頭向下貼住床咁練
明明個仔仲太細唔啱練

除此之外平日淨係搵個仔打卡
根本唔會點抱個仔
搞到個頭訓到扁哂（你睇佢ig同個仔影相係綁個仔係張櫈度，自己就扮靚靚影相，好似個仔有病毒咁抱都唔抱）
玩具又唔買俾個仔，成屋淘寶有毒傢俬

除左玩具，佢連衫褲都少買俾個仔
個仔冬天就露髀
有濕疹就照開暖氣

個仔有濕疹就淨係搽類固醇
唔搵下啲天然方法（明明自己賣過cetaphil 廣告）

為左打卡喝個仔拍手，拍完一啲鼓勵都冇
個仔拍完即頹左

根本唔係為養育一個人而生
係當佢馬戲團表演咁

個仔由2-3個月到而家就呆呆滯滯長期懷疑人生sad樣

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

By 6粒五星級魚蛋 絲打
與其話角仔當時個年紀唔適合練tummy time 倒不如話林夏夫婦用錯方法 冇了解過正確同安全嘅tummy time
呢兩幅圖係我就咁search tummy time搵嘅 入面啲bb係個頭側側地咁樣瞓係到 隔離有玩具/媽媽發聲引bb去望

而林夏夫婦點樣train角仔呢？
首先佢明知佢仔餓 都要佢練頸先

其次！ 佢哋就咁將個仔反轉 由佢成塊面貼住張床 個仔喊緊都淨係顧住同佢講 「抬頭啦」 而唔係嘗試同bb有互動 去吸引佢望住

圖片來源: alicehaha YouTube(已下架)

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/11更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/15更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

當媽真的令我累！透！了！
尤其是當隻嘅嘢變成抓不住的嬰兒
我三十歲了 腳步蹣跚 豈能追？
時常在想 若再懷孕 我會崩潰
偷偷告訴你們 為避免懷孕
最近我都用口幫小熊貓解決
所以小嘴巴都腫了起來
體力不支的我決定要避免精卵正面結合
感謝廠商杜蕾絲的贊助
讓我們在敦倫同時
不用再擔心角兒2.0的出現！
現在可以享受小小小熊貓與小艾力的碰面了！

那麼，用了避孕套後，感覺會差了嗎？
看看小熊貓的反應

當然 一開始 他是拒絕戴套的

但多翻勸說後 他嘗試了

結果，感覺更強！

有興趣的朋友也快快買套！

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

By B-rabbit 絲打

By 抹茶放題 絲打

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打

By 食乜好 絲打

第二屆蝦式中文meme制作大賽

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By Haigone 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 中島ヨシキ 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

審問蝦公的蝦乾

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 負幹人生已完 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 中島ヨシキ 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦式群魔亂舞

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：投訴：
By 老婆係靚女 絲打

蝦姐原來投訴過松記
松記真係大膽 激嬲堂堂美容blogger alicehaha

By 林夏Maid(真身) 絲打
：郁身郁勢：

：咁就可以保持一個快樂嘅(開始郁)孕～(左搖)期～(右擺)啦～(歸位)

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：日文：
By 膠膠波 絲打

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

：英文：
By 米線打手 絲打
考古時間

直接飛去1:53 想講個差電器啲電好勁
又想曬英文係要講impressive
點知唔識用講左：呢樣野令到我非常之impressive
小學生都知impressive係講件事好令人敬佩
講自己好驚訝感到讚歎係impressed
唔識英文唔好衝出黎7扮abc

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By 二伯個刀手 絲打

嗱 如果無抄人佢係會加個19tag

By Haigone 絲打

我信真係原創，冇乜食譜準備完個食材但唔用
珍珠荀去咗邊入咗黑房？

By 樓豬
呢個食譜係咪抄返嚟就自行判斷

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

：鳩噏：
最後又要喺度講廢話讚自己啲裝備

話Sony呢部機個產品展示模式
有景深去到zoom近轉換得好快
：成件事係～啊(呻吟1.5秒加高八度)～～真係smooth到不得了(覺得自己講到英文好叻)

片源
呢條片黑材料比較多 值得各位勇者快轉1.5倍望吓

：虐兒：
By 林夏Maid(真身) 絲打
點解個仔喊到咁佢都仲roll機影？影完仲要出片？？？

(防疫面罩係醫院提供 唔係佢自己帶去)

呢啲片唔係唔拍得 但係公開對小朋友有咩好處？

跟住又係咁搖個仔 個個都知疫症期間唔好去咁多醫院
你冇防疫帽帶個仔出去仲讚自己#勇者家庭

仲要屈個仔中意黑色！！（留意字幕）

唔想幫佢gain view嘅朋友就呢邊
片源

1. 佳仔1個月大已經唔夠奶飲 飲得幾急下

2. 怨佳仔揾乳頭揾得慢 感嘆咁樣發唔知個仔幾時先大 字幕又補飛讚翻個仔之後係吸啜能手

3. 間屋得兩房一廳 但叫醒老公要用電話打 唔可以叫/行入房

4. 坐月唔掂得生水 要低聲下氣求老公幫手

5. 老公死死氣出手 仲要話見係開咗Cam先幫

6. 佳仔冧黑白圖片論

7. 食飯時開cam diu個仔係計時炸彈

醜人食相多八怪 定格Cap翻張先

8. 幫仔沖涼又開cam diu個無法控制排泄系統嘅親生仔(應該係)好噴尿

9. 錯誤幫b沖涼手勢又唔後期剪走佢 係要比人見到個b比你叉頸個陣幾唔舒服

10. 最後睇多次佳仔有幾餓同個老母咩反應

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔/衰仔/林貴人/暖心的Boy

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 角仔(投錯胎) 絲打
睇片去按此

By 麥堤沙 絲打

依位絲打好勁 咁都留意到
明顯係蝦乾係把聲啦
拍完趕收工咁

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

7.衰仔

8.林貴人

片源

9.暖心的Boy

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

[/size=5]

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打
多謝IKEA比到idea我發揮
半bin c 條片飛住睇嘅 有野miss左麻煩各位補翻

【TAOKEA*－新產品到】
如果你係北歐靈堂風嘅忠粉嘅話，HAGONE系列就啱晒你喇～
無論係睡房、客廳、玄關、飯廳都可以用HAGONE系列堆砌，統一砌出你最心儀北歐靈堂之家。

即刻睇下HAGONE系列：

[TAOKEA* new arrivals]

If you are a fan of Scandinavian-Funeral hall style, HAGONE is definitely your thing~
Whether it is for the bedroom, living room, entryway or the dining room, HAGONE can help build you a decent Scandi-funeral home.

Take a look at the HAGONE series:

*TAOKEA = TAOBAO + IKEA
(起名無能

特別嘉賓: 北歐風達人、友誼小姐 Alex

外擴腳是北歐風必備素材

作為靈堂，黑白灰配色真係好溫馨架

睇完係咪好想買呢
全部淘返黎架 好北歐架 平靚正呢

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

To睇到嚟呢度嘅你

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(55)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(56)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(57)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(58)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(59)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(60)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(61)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(62)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(63)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(64)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(65)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(66)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(67)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(68)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(69)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(70)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(71)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留lcm 辛苦絲打開post啦

杞子留名

留個俊明先辛苦如風絲打開post 已正皮

llcm 辛苦晒如風絲

又爆po
kol雞雞出巡留個林俊明

開到72👏🏻👏🏻

lm

留個林俊明

llcm

留林俊明

嗱 首先我冇心反beth
係一開頭聽sleep trainer個term好反感

因為以前見過好多老母比所謂母乳顧問呃
我第一個感覺係香港地整個sleep trainer出黎實係昆水

但consultant唔同
比advice同落手落腳train係兩回事
同尋日最後討論到個professional service個context唔係hk 咁我咪冇咁大疑心

all in all 了解到小朋友嘅睡眠需要
對症下藥就得 冇一開頭就buy service嘅必要
因為唔係每一個bb都係marginal case
但如果你試晒所有可能性都解決唔到嘅話咁咪需要ask for professional advice

留林俊明

LLCM

Lm

皮已正
唔知佢兩公婆今日又去邊度玩呢

我明白你既意思呀都唔係話你反beth

不過如果媽媽們想搵呢啲service 真係要自己做好功課 如果唔係受返嗰個只會係自己同bb

蛋蛋留名

無聊㩒入蝦姐個ig睇
佢初頭就扮到自己好care個疫情 唔敢除口罩影相

咁呢兩張點解釋呀

見到對鞋都唔開胃

Zone 1 平台 重點嚟
又唔見大户人家話- 後花園

翼尖留個林俊明 謝如風絲開新post

原來佢有parisa wang，好少見佢用

所以Beth都幾醒 直接搵個澳州專家上堂
唔會畀人呃又真係解決到問題
大戶人家真係唔同啲

因為唔係佢嘅愛牌+唔係大袋

Beth 有講過嗰個係澳洲嘅consultant，會跟據小朋友嘅生活習慣作息提出意見，同埋會同家長一齊mon小朋友嘅睡眠情況，再教家長點做等等

Hai Hai留名

LM
睇緊viu頒獎禮

中間個張好匡智呀....

黑房留lcm!

Post 72 留個俊明先

留個林俊明
睇緊chill clubbb

肉丸留名

睇完謙謙攞奬終於可以過返嚟

Hai hai

肥牛花留個林俊明先～

真心on9
特登化妝落樓下影相
仲要大撚住個肚

LLCM~

我都係睇完chill club先返黎推post

llcm~

新po留林俊名

蝦乾應該好快要收皮
心諗出個街都被人影到
冇得扮留係屋企湊仔

角仔應該同maid相依為命

係得佢先咁多時間咁無聊
佢心態一定係覺得
嘩zone1私樓平台呀
一定要打卡唔好嘥

大家叫佢收山摺埋又唔見佢遵命

好多人= 3個人
咁「大家」有幾多個人

真係好自私
小B果時大肚到生左BBS都唔敢出街，莫講話同滔叔叔去街拍拖，買餸都係網購完全唔出門為左保護BBS，
相反蝦乾仲周圍去影相打卡 完全唔知佢諗乜

我估淘嘅 真嘢仲唔大搖大擺拍開箱咩

真 一切蝦乾無張揚講嘅應該都難d係真嘢
啊唔記得咗celine b貨袋都敢拍片添

膠膠留俊明

但係生左出黎個b就長期屈居

縮返埋隻臭腳啦
3 張Pose 都好老尷

戴cap帽張相好似王祖藍

第一張真係太誇張
P到成二米咁
嚟返個正常

真呀
比著係以前ssp公屋臭蝦一定唔會肯po樓下既相

蝦家照妖鏡

Miss左
邊到可以睇到

終於追到live
llcm

應該係上個post（71） 大概30頁打後

佢唔止自私，仲好戇鳩
又化妝又換哂衫落個平台影一影相五分鐘
明知係打卡架喇
唔緊要作好少少丫嘛
話大肚都需要散步，屋院平台空曠清幽無閒雜人等
雖然都係唔敢除罩，不過感覺舒適
感覺小小熊貓都好喜歡媽媽帶佢落樓呢～
又可以陰啲曬下自己個zone1 屋院喎
吹多兩吹可以r埋樓盤廣告添呀
最後話知你係咪真係散步丫
理解唔到周圍同人講無啦啦落樓打卡五分鐘係做乜鳩

真大户人家！蝦有Hermès 嘅。。。。。。鈪！
羨慕

又幫絲打們慳錢

真嘢定假貨嚟對有膽拎celine假袋拍片嘅牙蝦有極大保留

蝦乾唔知係咪叫佢做「靴抹屎」呢

#即係我

不敢招搖過市但夠膽招搖撞騙

佢戴Hermes扼就得
老公買個Fred Perry 都要話貴

佢大學look條片都唔招搖咩？？

其實摸個口罩都唔係幾岩.......
第2張杷終於都合埋把口 但睇得出好辛苦先合得埋

話說放大左黎睇點解個鈪條邊咁凹凸不平唔係金屬黎架咩

陽春腦袋，又能想出甚麼好主意呢

我蝦幾時有咁低調謙虛過㗎
連淘寶Boots 都要介紹
愛馬仕竟然不拍片
真意想不到呢

由廁所打卡事件都知佢冇乜衛生常識

唔拍片，但影相明show出來，佢就真係招搖過市喇

（可以用兩指放大看看）
diu你唔識影張zoom近嘅咩female photographer

見到岩色 就話即買 值得擁有
蝦公個書包就話貴 要狠狠地買 咩logic呀大佬

新post LLCM
唔要求蝦佳自己企喇，有樣出街已經感恩

召喚善待自己刻薄人哋.jpg

假野又生晒銹咁，邊敢拍片 close up

咪係
蝦乾有得曬一定曬
仲要Hermès
真既一定拍十條片講
唔曬一定有景轟

agaricgarden出名百倍價錢賣淘寶貨
係dcard一search好多醜聞
臭蝦接廣告之前可唔可以做下research
beige color又係咩事 one apples啲friend？
另外招搖過市呢個成語真係用得好討厭
知唔知咩係招搖過市？搵埋解釋俾你啊：

【名稱】：招搖過市
【拼音】：zhāo yáo guò shì
【注音】：ㄓㄠ ｜ㄠˊ ㄍㄨㄛˋ ㄕˋ
【釋義】：招搖：張揚炫耀；市：鬧市，指人多的地方。指在公開場合大搖大擺顯示聲勢，引人注意。
【出處】：《史記·孔子世家》：“居衛月餘，靈公與夫人同車，宦者雍渠參乘，出，使孔子為次乘，招搖市過之。”
【例子】：這幾個人，穿著奇裝異服，招搖過市，得意洋洋。

唔鍾意大耳環就要用貶義詞貶低他人抬高自己嘅 你都幾小學雞 好啦得啦知你低調啦
低調到虐兒俾人屌足72個post都唔肯反省
個仔濕疹落腳都唔幫下佢
日日6點放蝦佳入黑房
自己就同個一樣咁pk嘅老公行街街

中文又唔得英文又唔得
一個ig post 可以7咁多嘢
過目不忘？不忘到學日文咁多年無樣grammar正確 仲自稱自己翻譯機 收皮啦好嗎

我本身呢個禮拜真係好忙
同身邊啲朋友每日真係披星戴月啦
見到事業性主婦日lun日咁得閒仲吹奏自己真係覺得特別嘔心 唔用少少時間洩憤個心好唔安樂

佢嗰種翻譯機 應該係將正常中文 翻譯做佢自己嘅蝦乾語

我都覺佢用得好肉酸，其實用「誇張」去形容已經好夠，蝦教授又做多左

俾張同款正版hermes俾大家自行判斷
620美金一條其實對於當年咁高收入嘅kol黎講根本不值一提啦
然而蝦乾嗰條鏈H字同杏色之間連接嘅位睇落無正版咁寬窩

Sona送嘅Dior帽佢都好厚面皮tag brand唔tag人啦
所以有理由相信隻hermes係假

有冇人有興趣想幫手update呢張相

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

#427 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

btw 其實wisterialice個版主係唔係度

想知點樣P圖先可以P到彎彎曲曲

11 12個樣最順眼 13後貪錢bitch樣出曬黎

想知多啲agaric garden details
打齊晒名card 淘寶都搵唔到post
因為都鍾意咗呢個brand好多年

我覺得06最好 10對大眼仔con假到呢

仲有叫雞爸fb 有冇人有興趣去考古？

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

#440 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係佳仔40年後但樣

tag得可能係sponsor?

sponsor不意外
幾年前嘅afternoon market開始 agaric garden同be editor已經好fd
但佢賣淘寶貨就真係想八下details
因為佢都算係港台頭幾間做手作星球系列飾物嘅舖嚟

蝦乾隻鈪溶咗再打過？
個邊凹凹凸凸咁

佢除咗個貪錢虛榮格係真之外 其實佢全身上下仲有啲咩係真

其實正正就係佢啲on9忠粉夾份推佢去死
冇啲批判性思考
佢做乜都捧佢讚佢
蝦乾又接受唔到批評淨係聽自己想聽既評語
搞到愈踩愈深

好似生仔咁
分分鐘啲忠粉都問佢幾時生仔
問問下蝦乾咪諗到條咁既屎橋

真係好反智

其實育兒的過程之中父母同小朋友都係同時成長
冇一條介線去介定要做到幾多先係好父母
有d媽媽會因為餵唔到人奶而自責
但我覺得只要用心同認真照顧小朋友需要
同佢地一齊開心健康就係好父母

呢個世界總有d人係為生而生
為左完成所謂人生里程碑
我覺得冇問題前提係要照顧好個小朋友囉
而夏子婷alicehaha 好明顯係為生而生
生完又嫌棄個仔麻煩阻到佢metime
嫌佢成日喊痾屎痾尿成日食奶湊都唔想湊
剩係想盡力令個仔唔好煩到自己學湊仔都費9事
搞到個仔又瘦生晒濕疹發展遲緩
但又要拎住佢d半桶水知識以為自己好有經驗
仲要拍片分享教人
人地指正佢又唔撚聽繼續我行我素
所以先會被眾媽媽同巴絲追擊左72個post

如果有condom sponsor佢
或者巴打你都覺得佢好有問題想一齊追擊
我地絕對歡迎架
呢d虐兒kol 唔收皮只會鼓勵更多虐兒行為
唔想有第二個臨臨出現

Sorry for 1999

佢排牙算唔算
利申地獄vip

由細到大屋企人都教唔一定係你講咩都奉承嘅先係朋友，會同你分析可能會講你唔想聽嘅說話先係為你好嘅朋友
可惜蝦乾只會揀奉承佢嘅人
咪唔會進步唔會改囉

你明我講咩
為生而生無思考能力又學人生好低能
夏狗唯一好就係有錢 但唔見佢捨得用仔到

Btw我會一齊狙擊
同身邊人講下
有啲人唔知佢咁

其實佢真係唔有錢唔好吹捧佢

Ok
多樣野屌

佢只係之前好命搵到好多快錢
可惜唔知除咗畀佢自己買名牌之外
唔知用哂去邊
基本上擺落屋企家庭嘅佢都冇買過好質素嘅嘢

荒謬

裝備撚啊 LC牛油兜

小熊貓我唔準你咁話自己老婆係貪錢bitch樣

貪錢就由細到大都係㗎啦，13後係狠狠地展露晒出嚟

Agaric Garden 曾經搵過蝦做代言人，
專登飛台灣影model相

我覺得蝦個樣太單薄，唔適合化d nude妝
化完好似病人

不過佢咁慳錢就算買正牌可能有機會係買二手 ，雖然佢嗰時真係搵落唔少 ，不過以佢慳家嘅性格！
話時話佢之前買嗰啲愛牌嘅袋有冇開箱片，定係用完一輪先拍片介紹

好奇怪的諗法

我都係咁話，唔敢諗佢而家個樣 同埋頭型凹凹凸凸
成塊面應該濕疹一達達

係喎
呢個都可能係其中一個原因唔拍片
佢一個celine box都講幾年

唔好意思我想手動負皮你
點可以唔加慎入 佢果兩張cover photo 係想點
佢咁嘅樣點解會請佢做modeld相好倒米

原來傲映風系列個出處係到

另外個女model同佢有啲似
但靚佢好多

諗起佢條教煲粥嘅片
佢喺片入面仲寸翻蝦公啲同事，話啲同事笑佢買隻粟米碟用嚟做乜，佢話：咪用嚟裝粟米囉🤷🏻‍♀️

字幕無出同事果句，大約00:48左右

啲同事係上過去食飯定點？
應該都知佢窮酸又要死買爛買LC下欄扮高級

同埋佢有幾可識粟米呀
裝秋葵都話延續性高啲姐

考古時間 佢講到曾經嘅佢不屑LC 咁你又走去買

現在對包包的渴望值是零 扮賢淑呀

又唔見佢教人整啲發揮到LC特色嘅菜

人地手model 真係有model既格
蝦乾好似行過唔覺意攝人鏡咁

由其最尾果張
好似：咦有咩望？我又八卦下先

佢個嘴又合唔埋

食唔落飯啦屌

我覺得似吊頸死果d怨靈

我看看…

妝髮造型都似
會唔會又有口德村村民入黎屌鳩我地架 我呢啲地獄vip忍唔到唔講喎

咁係呀嘛佢同果兩個model都格格不入

我撐你㗎

利申： 地獄VIP

撐你
披頭散髮的怨靈🙃🙃

花 我覺得你講得好好

第一眼仲以為個個係牙蝦
對眼同顴骨超似
仲諗緊佢為咗影model相電呢個頭？！
望真啲原來隔離女版比比鳥先係佢

佢似箍頸上吊嘅游魂野鬼

佢連呢隻19粟米碟都唔識用？
左邊個開口好明顯係擺個椗
牙蝦浪高佢做乜鳩

我到底睇左d乜野笑到停唔到

夏狗巴打利記今晚3點

點睇粟米碟

想知佢覆 「港女應該全部要曬 仲要唔洗畀錢」係覆咩

我係港女 但我堅持#自己手袋自己比錢🙂

蝦姐唔該你唔好亂咁define港女 唔怪之得你咁廢都覺得自己女人當自強
你去下隔離手袋台有幾多絲打自己儲錢買手袋啦屌你

呢到有利迷手足
你好呀
點睇歐超聯

要全力狙擊到佢收皮

我男朋友先係
我軌黎

歐超聯同UEFA就兩邊都仆街架啦，不過歐超聯如果真係搞得成足球應該遲早收皮變nba咁

慎入，幫左蝦乾極速落地獄

屌啦！佢依家衣食住行都靠曬小盲貓，中曬回力標

因為小熊貓冇送過手袋比佢 蝦乾啲超大celine chloe全部自己比錢
所以呢句係暗示自己唔係港女 係新時代女性

係到講波會不會比人屌
擺明吸血
想知個聯賽點玩
係咪棄英超？

佢個啡銅色眼影，好似俾人打腫眼咁

呢邊絲打好nice講兩句應該ok
本身個諗法應該係聯賽照踢 然後歐聯個時間就轉踢歐超聯？
放棄英超就等收皮啦個個星期大戰，倫敦打吡我一季睇到第三第四次都悶啦

利迷揮手
今晚打算做假利

Ching支持我嗎

做咩啫佢

要放棄英超我都唔撐
放棄歐聯踢呢個就ok
Btw球員無得踢國際賽對我地仲好

UEFA「你班大球會唔踢我邊到黎既轉播費收入呀仆你個街」

塊面咁平仲要影側面
搽幾多高光同修容都拯救唔到

咁係咪姐係英超唔洗爭前4
咁季中另外big 5可以收皮

呢單野食花生都食死
好彩上年拎左英超

成日覺得你冇正選好慘出親黎d助攻勁到
btw我老公係獌 但係好鍾意你

已經唔記得拎英超係咩感覺
希望最後一屆歐聯係我轟爆冷

利迷曼老公
佢識貨
教仔女點教佢做利定曼

你令我諗起好耐之前既車迷女仔又係好似連登仔黎

我曾經因為王子迷過利(唔對車嗰陣)

屌你格拉沙

我地將蝦乾po變波台
我本身仲打算同haigone 打機

Sorry我錯
平時波台難啲見到大家

屌 好似識你

唔緊要啦 傾幾句無咩既
無咩事我番出去睇error先

農曆7月個時記得再po呢張

唔會掛，當年好多囡囡迷王子架

到時加慎入先

我哋呢個組合不得了
買衫多數都係我呢d女人仔決定
呀仔當然係利迷
老公有買獌既波衫比個仔
但係次次一著就會輸波
波衫已被打入冷宮

阿仔變左燈神

好媽媽

咁呢個着多幾次都唔怕

係一有曼既波睇我都問老公
洗唔洗幫呀仔換衫
佢即刻叫我收皮

好彩

下次可以試下唔着但拎出黎掛起佢

多謝巴打加入我地

今次真係提高延續性

Sorry阻撚住你地講
你地竟然有人睇波

生左仔有無時間睇波

有無佢啲j圖望下

同老公講要提高波衫延續性

你地個個都踩佢唔適合哩個妝
我就覺得哩輯相好襯佢喎
唔襯佢自拍個輯Pre-wedding 咩？
一樣都係行「病人最後的那段路」風格咋嘛

都有既不過有時深夜閪波就睇唔到
睇左第日就冇精神湊仔
只好睇返重播

是咪要加慎入

夠J 嗎？
不夠的話要看看這些吧

是高質的J 圖喔

孖屎圖我第一眼以為係史力加

蛋蛋，她是艾力史喔
跟史力加名字也差不多呢
哈哈好笑

以為係啲咩考古圖
碌返上去先發覺係問緊j圖

Miss Dior個張，點解佢着咗高踭鞋都仲係顯得對腳咁粗
完全冇修飾到對腳

喜歡熟女嗎？

還是走怪誕風女生？

任何類型，Aliceha都能夠一一滿足你

同一組合 好彩另一半理性曼狗
但佢啲兄弟睇波就會嘈 見佢地講到火滾我就好興奮

可能又買大咗兩個碼

因為佢對腳唔止粗仲好撚短
對鞋個踭仲係唔夠高補返個腳長

平時成日靠重p圖變2米長腿巨人
一睇真身個反差令人覺得仲短/粗

第四張睇完之後成個人醒晒

最後果張佢隊隻臭腳出嚟做乜鳩 好冇禮貌又冇儀態，冇人想睇你啲灰黑腳趾

哎，明明我Post 嘅係J 圖
點解無巴絲覆我
「謝謝大大無私分享」嘅？

謝謝膠膠無私分享

樓上邊位巴絲要J圖，佢係唔係入錯post
我蝦只係過認自己似米雪、范范，清楚系女生同有仙氣，好似冇認過自己係美女

蛋蛋

大家好post 1追到依家終於忍唔住開account 大家多多指教

好似細路女着媽咪啲高踭鞋咁
唔怪得佢行得咁怪

熱烈歡迎

蝦乾真係完美演繹咩叫沒有對比沒有傷害

hello 我係絲帶

雖然我係ftm，但我着嘅用嘅都仲係用自己儲落/投資賺嘅錢買，唔該唔好將自己作風套落其他女仔度，就算我而家冇咩收入都仲養到一家人健健康康，bb肥肥白白，全家餐餐有肉食

扣扣你好
我是杞子 歡迎你

你好扣扣 我係翼尖 多多指教

個堆j圖
真係要洗眼
以前成日睇佢youtube片都唔覺得有問題
好想坐時光機返去鬧醒自己

alex真係好霉
又倒米

扣扣你好，我係受害人蝦佳

咁多J圖，今晚點瞓

發惡夢

歡迎你，我係鍾意企唔鍾意坐但係成日坐嘅蝦佳呀

仲要係同ff/假圖既自己比

又要引用金句：
其實對腳又粗又短真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要張張全身相都過份p到自己有大長腿，之前仲要教人瘦腿
但一出片或者俾人見到真身就露哂底

歡迎加入我係冇薑汁的椰汁年糕，因為alex話落薑汁唔好味